\documentclass[12pt, letterpaper]{article}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{comment}

\begin{comment}
    para expresar expresiones matematicas en latex tenemos varias opciones, \(expresion\) nos permite que la misma se encuentre dentro de un parrafo,
    \[expresion\], nos permite que este fuera del parrafo, con salto de linea y centrado

    Y las ultimas tres son formas de expresarlas para llegar a un mismo resultado, 
    Nota: el \\ es un salto de linea y no hace parte de el comando.
\end{comment}
\begin{document}
The well known Pythagorean theorem \(x^2 + y^2 = z^2\) was 
proved to be invalid for other exponents. 
Meaning the next equation has no integer solutions:

\[ x^n + y^n = z^n \]


Forma Uno: $E=mc^2$\\
Forma Dos: \(E=mc^2\)\\
Forma Tres: \begin{math}E=mc^2\end{math}
\end{document}